香港人搭地鐵真係鍾意企門口

認唔認得我呀
今朝比我屌完先肯行入去
咪以為靚女就冇人屌9你呀

唔企門口點落車啊

好威？

又上嚟搵存在感

真實情境
樓豬:唔該唔唔可以企入小小
比人睥咗眼
之後就行番出車廂等過第二班車

第一聲我好好聲氣
佢冇反應即刻大聲屌9佢

其實會唔會佢特登想同我嘈